呢個政府係咪弱智,玩P圖

有冇背景原圖

有正常過

既方便又快捷

又唔會有咩事，點解唔玩？

辣殺

學埋大陸d野

無成本又可以玩野，點解唔玩？

其實如果冇張圖, 我只睇篇文都唔會質疑佢地冇到現場嘅...

連登唔知有冇人識

我好肯定安全盔唔係key，真係戴左

大家想帶佢地去咩地方

月球或者火星 飛機力即刻升一萬倍

有異曲同工之妙

經典中嘅經典

有冇人draft 封email send去申訴專員公署同審計署

靈堂

屌 d 人幾米高

毫無違和感

似樣過樓主幅圖

另外兩張圖睇落都怪怪地, 又D似P又唔似P

其實可能係閃光燈問題

感覺上唔係P圖

zoom近睇四條友好似起格
但背景zoom近睇都平滑

真係好似傾緊個靈位點擺咁

跟車唔好太貼，我就覺得係閃光燈

D人 一zoom in 出事

日光日白

畫蛇添足

係唔撚係都驚跟車太貼
擺到明改圖啦

呢度係邊到？

而家d相機影出黎似p圖，所以一般好難分

但張相感覺似P圖，好膠

我覺得唔係P圖，只係政府d攝影成日打大閃光燈

屌笑到仆街

後面車頭相仲未有人

同大陸接軌

影相嘅我都幾sure係閃光燈

奠

NG G,,,,

戇撚鳩

係同閃燈

唔用閃面口全黑蚊蚊

Crop出嚟嘅人條邊好假喎

放火燒完就要發展下

OK有人了

正皮for高汁圖

留明

幾條友起撚晒格

等睇炒
我覺得似閃光燈多
地盤太曬
唔開閃光燈影唔清楚人

大背光落閃就係咁，如果支閃柔和啲，會自然啲

做假有理

閃燈進入扭曲空間

閃到你個人起狗牙？

荷蘭

呢個政府，奶共又弱智管治能力又低無可低

閃光燈啦
應該係啲靚唔識用機
錯手開左閃
ps的話，應該唔會有咁仔細嘅髮絲

張圖一放大就好明顯

我估如果背景係多曲線的話
一樣會起

一早就有，之前咩回歸紀念已經係改圖

創科局又要泵多幾千億追落後, 請支那PHOTOSHOP高手返黎

同支那接軌

中國代

well....

似係閃光燈，加像素高縮圖問題

依張再清d 無狗牙

呢張真過offical個張幾百倍lo

炒車未？

樓上班on9乜都話炒車煩唔撚煩

清咁多

睇落係閃光燈加壓縮問題, 不過唔理玩左先

炒乜撚野? 假到出汁. d人同bg d光線完全唔同.

明眼人一睇就知道係移花接木...

連登仔弱智

個d 5毛護主

原本壓左縮果幅圖source係邊到
政府自己up左幅相發現壓得勁得濟，
補返張零壓縮？ 定本身就同時有壓縮同無壓縮版？

如果要比負評依張圖
我希望比10000個

自膠

冇安全鞋 就咁帶頂帽有咩用
咩地盤可以咁
一係要鞋要帽
一係就唔使

人同背景嘅光源好似唔同 似係p圖

ching點樣睇到佢地隻鞋，教下我

地盤科文, 安全鞋唔係法例

柒少陣，韓國

壓左縮果幅圖都係政府網到

其實壓光都可以有咁嘅效果

我又唔係安全主任
之之都帶哂三寶
反光衣 鞋 帽

邊區 好想去

紅燈區

支那化

正常印象見到張圖一定講荷蘭啦，唔洗咁串叫人柒少陣掛

政府人員全面進埸

政府官方相：背光所以打大攝光燈、不斷壓縮，經幾個部門傳黎傳去又縮又放

Perfect Match

議事論事，合理質疑都要俾連登仔屈係五毛？

真都唔奇，睇返肥婆隻錶嘅時間，都應該係2-3點
太陽都算猛，用閃光都正常
但真係好似P圖

可以申請政府工

唔識打燈真係會好似P圖

又係你哩個傻仔，有冇諗過要改名

P 到高達 收納庫做唔做到

前面啲人同後面個景唔同resolution 都唔係p圖？
係咪佢哋四個一出世就起角

500億 創科

笑撚到我

雖然我都覺key
但係睇睇下見到d神奇既光

支那style

你認真？

太陽光從後側出但係身上完全無太陽自然光嘅光影，閃光燈唔會光得過太陽光掛，仲有人嘅光係由前上方打落去，呢種咁嘅光影似係係studio 嘅打燈

留名睇世界大戰

仲有望下後面d樓係有境深㗎

翻緊政府咩部門？
咁得閒上黎連登

同大陸一樣

我唔信佢地咁早返工

放大一睇

屌，真係P圖

證明左政府而家已經是撚難旦 理鳩啲市民點睇

無人理我

喂識少少影相都知係假啦
唔好扮野ok?
閃光燈打出黎背景光撚有咁自然咩

政府正著手展開發展南生圍的研究

又呃得下人

柒左，sor

屌你老母係咪on9
啲廣告係一定match到topic

咪撚再screen shot 廣告

話唔係p圖個幾條友係唔係視力有問題

鞋唔係必須

唔識睇個結果。。。

可能問題係個腦到呢. 以事論事

有無去建造業議會上過堂 安全鞋唔係必須

可否解釋下咩黎
真心求救

原來踢波要學英文？

改圖連登仔>Dump咗500億嘅創科局

笑死人

話唔係p圖班傻仔室外光同室外光都唔識分出黎扮專家

Error Level Analysis

室外光同室內光
自膠

炒硬車

學埋大陸野

屌你

佢當我地癡線姐

屌

此帖必火

解釋

一睇到呢張笑到仆街

柔光板跳燈壓光？？

班5毛返工都幾盡責

咪就係背光落閃囉

陽光一定勁過支閃，背影光自然主體因直閃而硬又有咩問題？

佢地身處室內定室外？
點解太陽咁猛但佢地身上無太陽光？
支閃可以發出同太陽同level既光度？
閃可以照光陰暗位，但唔可以取代光位
室外一塊反光板搞掂啦

昨日係人力續左綠卡
全程玩電話

平反六四
支爆

連登仔係咪真係咁低質？

可唔可以去視察下人工島

on99一睇就知係P圖啦
話係閃光果啲全撚部都係五毛

大陸接軌

1. 室外
2. 背光
3. 閃光同主體近，主體咪光囉

其實咩叫同太陽level光度？

4. 用反光板唔係唔得，但得一個攝影師同陽光照射角唔啱就唔適用啦

屯公貨車翻側

同你意見不一樣，跟你目標唔一樣，就一定係五毛？ 丫 呢個思維同啲共産黨又幾似

笑什麼？你也是蚛蟈人

學左大陸地方政府d柒野？

梁國雄議員

中國特色

咁而家成片黑哂咁，係咪即係無改圖？

話人地係中國人同佢話你係在毛有咩分別？？

btw

樓主唔好鳩up,張相我影架

Hide Blocked User - 小さな恋のうた

屌你老母叻啦cap廣告

報已上

唔好吹水喎

我講兩句都俾人屈五毛

係你影就出個原圖或raw俾啲唔識影相或扮識影相嘅連登仔們學下野

問過下區議會（打去問就得），當日真係有落區，應該係張相壓縮到失左控

機頂燈直打，所以冇陰影冇層次
縮圖算法問題，所以出哂alisaing(起狗牙)，就算你睇下背景欄杆都有狗牙，唔只係主體有

加埋呢張大圖
大家都係離開車禍現場好啲

幅圖根本點改都夾

唔好話閃光燈 我覺得個透視都錯錯地喎 上面仲有人話景深

個幾條友好似企咗係大廈嘅影入面

sor9y我攞英國護照唔好屈我做支那人
就算我無外國護照我都係香港人唔係支那人

原來有大圖，大家都炒哂車lu

但連登仔唔會理，會照樣打壓異己

你唔撚洗同我sor9ly，如果你仲係唔明白我意思，你唔配拎BC

算鳩數啦你懶係清高咁

其實唔洗諗得咁複雜，就係背光，硬閃，膠得濟，我係五毛

炒車果d係咪救唔番？1

係樓外用studio燈會點？
高清圖無起狗牙但都係怪怪地

擺明鳩up2句唔洗咁認真下話

其實擺明就知係假啦,前面d人邊位咁多狗牙仲要討論咁多頁

室外

我屌下你 你都係繼續中出你條女啦

即係點姐 點樣懶清高呀ching

閃燈壓光，支夠power壓到全黑背景都得

有興趣就學下攝影，唔識唔緊要，但係前面唔識閃燈以為自己識

唔識攝影，留名學下野

連仔又集體炒車

key去海面，係個島上視察唔好
要輕功水上飄先睇到崩晒

Btw幅相就算係真影都好，唔計壓縮過度，背光，落燈古怪，高清圖都萬能key feel

呢張係原圍？

不過呢個情況咁用應該用錯？
個攝影師影到真相似p圖咁高清果幅都係

直接去發展太空

成班識少少扮代表，炒哂車

香港玩完。準備移民。

連登仔中意屈你就屈你嫁喇

唔知po果條友幾錢個月

有咩用錯? 典型攝記做法
要跑地方，冇可能帶柔光工具
一定係帶機頂閃直打算鳩數，清楚有畫面交到貨

主體企個位大背光，我諗大家都有用電話影過相，背景太光，人物會黑哂
咁咪一野直打落去補光，理得佢靚唔靚，夠交貨

前面有巴打摩擦力好，見到中間燈柱都食到閃，有少少反光

其實最陰人都係起狗牙，只係縮圖算法問題

佢係現場

呢位巴打好撚勁，一見到大笑出聲

有個話乜閃光燈可以同太陽光度一樣？
就係太陽光照唔到班人正面，淨係照到背景，所以咪要用閃光燈補光囉，閃光燈咁近緊係可以補到同背景太陽光一樣

其實政府會請專業攝影師去影呢啲相? 又反光版又打晒燈

多左喇

連走去影張相都懶

聽上面攝影巴打講，好似就係唔帶太多工具，相機上直接安閃光燈直打光先變到而家咁感覺前後光不一

如果帶齊全套攝影架撐應該就好似室外d event咁背光都唔會影到個人同景格格不入？

呢到好多毒撚唔出街
有去下船P 沙灘都知
只要遠景太陽夠曬 近景唔夠光開閃光燈
普通單反都間唔時會影到呢啲相

後面濛左，前面全部野都咁清
相機做到？

well 乜鳩？
你柒左就自膠啦

Real 3D眼鏡帶好未？

點解做唔到

似閃光燈
點會咁好心機P圖P都連髮絲都有晒

亞努亞圖，我想去既地方.jpg

出咗大圖啦

嗡乜鳩

想知你一開始果個well 係乜鳩意思

好似有識野咁，教下大家點分

有去屯門既又真係

似係閃光燈直閃d光太硬搞到咁咋wor

的確係有一刻懷疑過，但我嘅經驗話我聽唔係

答你又唔係答，係到講廢話

用相機影相有影深有咩咁出奇，你條問題廢到咁我點答你

post多次 都好肯定係硬閃

焦點係主體，背景所以濛，有乜問題？

巴打好摩擦力
本黎只係99%肯定，加埋你呢個100%係硬閃

就係廢到唔知答佢乜好

唔識景深有咩出奇，問下有咩問題？

基本上唔洗睇圖都知唔會造假,
上大人絕大部分都係長俸人,
政府高薪厚職, 唔會為左懶少少而冒咁大個險
大不了唔post相, 唔做唔錯

你呢個留言方法真係幾好
一開始留啲不致可否嘅 comment
然後到最後大家有conclusion 有共識
就出收割邀功話自己啱

ching ho ball

好簡單
你試下舉起隻手指，單眼望住隻手指，背景係唔係曚?

i-cable 新聞
龍鼓灘村村民向陳帆請願反對填海
2018 / 03 / 07 17 : 17

日期都match

而家咪知囉
問下都唔得，惡過共產黨

連登仔年中炒唔車，多一單唔多

我一開波都講咗係硬閃，早已有立場，善意提防大家炒車

我唔係個位巴打

lm

話唔係改圖果批五毛收撚左幾錢？今次買咗幾多個spam account?
望第一眼已經知係改圖啦，咁多護主犬話係閃光燈？影開相嘅人更加清楚，閃光燈影出嚟效果更加冇可能係咁柒 啲五毛多撚到呢

用ELS一睇

先詳閱，思考消化後再留言都未遲

太硬再壓縮像素就搞到起埋狗牙
高清果幅係有d怪但應該就係光太硬，

唔識影相但印象中係見過有人影到人同景唔一齊咁，結果當然係重新影過

政府就應該唔理咁多，影左相就算

五毛死撚開啦，戇鳩鳩
燈柱上面嗰啲擺到明係油漆啦，閃光燈都講得出？

咪係
笑到仆街

點會p圖
香港咁細 班官仲要個個有車
去邊度都勁方便
成班盲反上腦

為反而反，唔認事實

應該就無咩理由有去屯門但就要key圖

起狗牙點會淨係啲人起，背景又唔起？收撚左幾錢？

你唔認同連登仔 你就是五毛

幾個傻鳩企個大背光位擺曬post，影相嗰個又唔敢叫佢地企第二度，唔推支閃打返光佢地根本就交唔到差

放大幅圖睇清楚先啦唔該

樂於研究嘅何俊仁

壓得太勁，睇埋大圖先，消化咗再留言？

影呢d event相好少搵個人拎反光板
一黎因為所有野發生緊
會有其他人同你做緊一樣既野

要交貨，張相要講到時間地點人物做緊咩就得
總之正正常唔鬆郁矇震暗就得
打燈角度算其次
而且室外都好難有得你揀，背光環境多數機頂直打

通常呢d photo job都係政府新聞處入面d photog影

成班炒車唔認衰，連登仔愈來愈惡

架車唔好開得咁快先, 第三張開會圖都係咁喎, 淺景深地方無狗牙, 似係壓縮方法問題

我覺得係影得差，可能有tune 過，但點解會係改圖?

唔識影相唔知點分，但望落去係怪怪地

上面班五毛
你哋睇完第一幅相，再睇晒巴打啲改圖
啲改圖既光源重真過政府張相
打大光燈，點解頂安全帽唔反光？塊面又冇面油？

搵個屯門撚去原地影返果條燈柱睇下有無油漆跡咪知

根本就炒車

第二同第三張相唔係改圖，但第一張肯定係
讀過art或者影開相嘅人一望就望得出

希望你係假膠
唔係你啲art/攝影真係白學

點解咁多人懷疑第一張，冇人懷疑第二三張？因為一眼望落去已經太假

望落去怪怪地
係因為你平時室外得一個光源 就係陽光
而家多左閃光燈直打呢個光源 梗係唔自然

你有無懷疑過其實呢個世界都唔係真？

初初睇壓縮圖都絕對覺係key圖
之後有高清圖無左狗牙但感覺怪怪地，
聽埋上面攝影巴打講打光既野，再加埋真係有當日佢地有去屯門既新聞

Btw高清圖打光太硬，佢地四條友仲係好啱做萬能key

btw, 其實政府新聞處出d相未必係真係有攝影師落去影，好多時候係d老細叫d o靚幫手揸下機，影完d相再揀出黎出新聞稿，所以影到咁柒真係唔出奇

其實問題就係背景太陽係單方向黃光
攝影果陣就打白燈 而且仲要打到唔見陰影
最後人物同背景唔協調 就咁睇似係studio影完相再key圖

又係憑感覺（今次係視覺），某部分連登仔可唔可以用多啲個腦，去搵下證據先屈人係五毛，搞到連登污煙瘴氣。

只要認真睇下佢地D頭髮就知唔係P圖

副全視線都黑晒啦 點都唔似室內打燈造相

背景爆光又比老細屌
d 人太暗又比老細屌
老虎蟹都打燈啦

跟車太貼易生意外.jpg

炒車連登仔開始深潛

你5毛

嗯

係個露台到..

地獄

sorry ching
我怪錯你
我自膠！

送你一個kiss

官方相好鍾意硬閃，唔知點解

amsterdamn

背景又清，阿sir個靚仔樣又清，邊有得輸

如果政府以後專登請個專業攝影師影呢d相，又會唔會係浪費公帑？

同埋呢d活動好多時都係拎部單反影，條友分分鐘係唔識影相，
打硬閃目的就係主角全部清楚唔會out fo，咁就可以交功課，
然後整細張相傳黎傳去出Press Release，最終起晒牙。

你哋比較下三張相, 明顯同一個event, 做乜要key圖?
政府個廢柴攝影師影得差, 張相啲人太硬

利申:
有單反相機、外置閃燈

"d相得未呀，快撚d email黎啦，乜撚野話，成10mb張相，點email出去呀，快撚d壓細佢先啦，無photoshop咪小畫家壓住先，駛唔駛我幫你做埋呀 "

就係咁
之後去到第二個部門發現張相太細又放番大，又係用小畫家

玩完嗱？無人再入黎屌？

乜依家啲連登仔咁惡
從攝影角度討論下幅圖點解咁怪都話係五毛收錢

唔認同連登仔就係五毛？
你老豆老母一反你，唔該你屌埋佢地五毛收錢

獅子獸巴打改圖技術好高超
記得之前啲改圖Post都見過你啲大師級作品

你幫政府
你係五毛

幾位攝影巴打好似對個攝影師有唔同睇法
一或其實無衝突，佢無用錯方法但影得差

其實張相曝光準確 只係光源太硬

推撚到上a1

Plan緊去邊度玩

一齊

真相，支鏡都幾靚幾立體 不過用果個 角度又怪，亂打燈，又p到張相咁假

終於望到

係

又炒車？

工程 萬能KEY

放大仲睇到D頭髮絲唔似會P得咁認真
身上D錶 衫鈕都有反光點
係影個條友開閃光影得哀
但依張相一定係專登叫依4條友擺定POSE影

話唔係p圖果d係點樣講得出

呢個post入面求其一張改圖都睇落真過佢

右邊條友額頭反晒光

咁多面油話無

不嬲係咁垃圾

討論緊擺777定689

你係味skip咗成堆留言
上面已經分析晒

呢個post肯定會比香港01果啲Facebook page抄鳩左去

正確，唔會蠢到P圖

實拍唔出奇
見過影到啲人有光控添
好多見識少嘅人9up

學撚埋大陸啲野，香港點會叫p圖

應該會

係P圖定打燈我就唔識分，但佢係堅係有去既

不過小心畀人告恐嚇同不誠實使用電腦

The battle station is fully operational

睇真啲張相地下
佢地應該係戶外企係陰影位
背景比太陽照到勁光
如果唔夾硬用閃光燈打落主體度
會背光，黑到睇唔到主體
但攝記影果下唔會慢慢較閃光燈要幾光先夾到背景
用到最光實冇死，有貨交就得

有時唔好為反而反，死撐一定係p圖
仲要屈人係五毛
唔係話幫政府講野
而係唔想比人笑鳩連登入面全部都係冇見識既廢青

等睇大陸果幅

有無影開相嘅高手可以post到相同效果嘅相?

屌你老母
呢個垃圾政府
影張相都衰過人

再睇返頭幾頁replies
凡事留一線, 日後好相見, 呢句說話幾時都無錯

本身低清圖起格就假假地
但清d呢張見到條柱有反光就知係閃燈啦
成堆人唔撚識影相扮哂專家
話咩閃燈唔會夠太陽光
仲要有十幾個正評
睇到眼都凸埋

老細覺得無張靚相，問下屬可唔可以p個好啲背景...估咋..

洗唔洗懶到咁撚樣
收咁高人工 食屎啦

愈黎愈似支那

其實最恐怖的係 政府信任度低

圖太低清, 都係IT狗嘅錯

而家咪柒到個個深潛

最恐怖係大部分連登仔唔認炒車
以為大多數一定係無錯

🤭🤭🤭真。炒車

呢個位即刻無晒太硬feel

柒左咪認 仲話返人地影到咁所以先誤會 件貨標價唔明顯你直接拎走佢響警號你係咪同人講返間公司做得衰所以你咁做理所當然
我唔介意改圖 張相的確好有潛質比人拎來改 但唔係死撐人地係移花接木囉

每月收幾皮架屌你老母

劇情峰回路轉

炒撚左車 走先

睇住個post風向真係

笑死

師兄下次唔好咁串啦

係窩 真係假到出汁

好明顯係出事之後落去補影架啦
呃我唔到既

集體炒車最開心

樓上炒車班傻鳩

你最撚柒

聽講好似係你帶頭喎

明眼人一睇就知係移花接木啦

我反而覺得係因為張相炒左/有問題 但上頭又order指定張相 下邊為交貨另外p上去

拎番呢d聰明仔出黎啦

陳帆訪屯門視察照疑打燈出事 網民笑指「P圖」玩Key相

唔係點集炒

又炒 連登仔

就算底層員工廢, 班ao eo話晒都大學畢業兼成績唔差, 點解都可以俾啲咁鳩嘅野出街

想拎俾屋企人睇恥笑下嘅時間zoom大佢發現無破綻
睇下cm原來炒車炒到咁嚴重

好多明眼人

加埋燈柱位就9成枝閃硬得濟
大家討論係咪ps 都叫正常
上面班弱智仲一野咬人五毛

準星對準埋個頭啦

背光打閃光燈當補光係常識吧

無人駁我個下先好笑
係上面有件傻鳩話燈柱有油

笑撚死
樓主一張狗牙圖就引到一堆人炒車

炒車都算 潛兩日大家又唔記得

但持相反意見就俾人屌個班巴打最無辜

講事實俾人話五毛 最後一句道歉都無

屌你老母
出黎

出黎啦柒頭

呢個post 真係車禍現場
都唔知邊啲真假五毛互片

其實咁多人炒左車 代唔代表我地已經覺得呢個政府祖國化

連登仔炒車已成習慣

接咗軌好耐啦
啱啱放監？

是鳩但啦，佢p就好笑，唔p都好笑影到咁
可以笑鳩政府就得啦，仲有改圖睇

記者比連燈仔搞到炒車

我第二頁已經講左話打燈問題
之後成班講到實牙實齒一定P出黎，又話閃燈唔會咁光，起狗牙
最後成班炒車

炒車咪炒車 怕炒車乜春都唔敢講開ac黎做乜

陳帆訪屯門視察照疑打燈出事 網民笑指「P圖」玩Key相

人地唔直接起題話網民「直斥」政府
己經好醒水 聞到炒車味俾位你走 笑人地?

呢個擺明係記者笑連登仔炒車啦

影到好似P圖咁都算好野

有冇炒車傷者名單 ？

周永康

孫政才

我覺得自己好慘
明明講得啱
但都收左百幾個負皮
慘慘豬

炒車你鐘意慢慢炒
但係未有定論前亂咁屌鳩唔同意見既人 是咪on9

其實叫條靚去實地拍過一張，塭多個人做ref好難咩
兩張圖個resolution都唔撚同，grad都無grad過
燈又錯，炒得啦

噉你知連登幾多小學雞
香港幾多弱智啦

頂你個肺真係借人ACCOUNT都想留言
呢個post睇得好撚過癮

連登仔同babycondom班師奶一樣都係用「明眼人都知啦」去了解所有事物

加上「五毛」兩個字就可以贏到開巷啦，比班人有權力咪又同共產黨一樣

上面話人五毛班人去曬邊

放大睇完
都係覺得似p落去

伸 做開執相，見到狗啞好銀眼

衝出嚟柒之前爬下文先

連登仔又炒到七彩

連登仔:呢張都係p圖，p到個頭變哂型

炒車炒到甩曬碌

你都係其中一位，仲要係第一位頭領

你五毛啊

小小嘢，就知道連登仔幾高質

咁坦白講最開始幅壓縮圖唔係單係打光差做到既 出左高清圖就應該收油啦

唔認自己炒撚曬車嘅都唔係攝影撚

屌無追post原來已經有

認真
如果真係p圖 p條友啲layer cutout都幾勁
啲人無起角 頭髮邊又cut得自然

有無巴打key佢地落精子游下游下嗰段片度

花生

好少有咁高質嘅改圖post

好柒啊！

成班炒車
P 你老母咩條友用閃閃得柒姐
同埋睇下橋都有起狗牙
張相export 用錯sampling 呀

成班大陸仔係度p圖p圖，真係好撚難聽

蘋果都P圖啦

邊個連登仔近排入左去撈呀
出黎認左佢

我指連登

其實都仲可以入請個攝影師返黎連閃燈都唔識用

屈毛黨大敗

無追po

可能係chroma key前面影呢

好多狗仔護主
假到咁叫打左閃光燈

又一隻無追po

擺明p圖啦

一陣整得靚啲人咪又投訴做咩浪費納稅人啲錢去搞啲冇實際ge野，唔好以為冇可能，咩都有可能投訴

而家最多比人笑兩野，起碼唔洗解話點解洗多左落去

Btw,已炒車深潛

笑撚左，笑撚埋右

果個環境你除咗直打閃仲可以點
你有見過d攝記會拎飛燈反光板咩

最多咪叫佢哋行去第二個位影
不過隔離d奴才多數唔敢叫佢哋郁
驚d官比太陽晒親，多過驚張相唔靚

做咩姐你 佢話似姐嘛 覺得似又唔得呀？

好心啦 人話炒車你又話炒車 咁撚明顯都可以話無p

呢個post教訓班小學雞常識的重要

前面d柒頭好好笑，人地話閃燈又話人弱智又五毛又盛，好心唔識就唔好衝出黎柒啦，話人無常識自己分分鐘連熱靴閃都未玩過，用手機d垃圾閃梗係打唔到咁嘅效果啦

Google 下咩叫硬閃，再儲下錢買部相機仔試下日光日明開閃光燈影人

咪係，唔通打撚到prewedding咁咩

學哂大陸,痴線

成撚日話抄車抄車 有無驚死到咁

小農dna，口講反支那，自己根本就係支那人

無燈光知識又唔去做下考證，見到政府就盲目咁屌咗先，到頭來係出面俾人笑係連登仔囉，成班不學無術

反駁個d反而有point有俾證據

現場實唔止一個人影
要等你set野應該比人屌到反皮

而且除咗set pose影同合照佢哋唔會比機會你停低慢慢set燈影

而且呢d相，正正常常交代到時地人做緊咩就得
靚係其次

要放資源去一張靚只係其次嘅相，到時又比人屌浪費公帑

依加有晒證據證明無p
無追po?

老老實實, 係個攝影師閃得柒, 唔撚係PS黎

好多人炒車

呢到好多00後 淨係識影IG女神相

小學雞

你係咪冇玩過HSS機頂燈

嘩
乜原來咁多人炒左車

係咪未撚見過人跑過 一支公去影點會帶咁多野,
交貨緊要過張相quality, 影唔到仲撚大鑊

成班小學雞係到用shutterstock質素黎睇公務員

喂
出來回應下吖

背景係太陽光咪自然囉

影政府野影新聞落反光板 邊度搵個助手同你托呀高手

D官嘅時間好撚寶貴仲好撚大牌, 真係擺得呢D POSE只係比你影2下佢就走

利申: 仇政府撚但係入面做, 質素事少交貨事大

係咪同行黎

咩光可以閃撚到個人都變大埋啊 十字死光啊？

... 唔知講咩好

如果影記招打bounce實比人屌, 阻撚住晒

打bounce都唔夠d 粉腸影完唔行開“牙”住個位唔比人影衰

最撚憎呢d

日日炒車

算啦正負評都無用嘅
不過明明啱又俾人屌係慘

獻醜不如藏拙
google下咩黎焦距，咩係透視

打錯
咩係焦距

same here
開頭講左似閃光燈多 但班友死都唔信
果種感覺係好似:
當你同一班好無知既人解釋一啲基本野
然後佢地唔聽你講 再屌返你無知
佢地仲要多人過你 夾硬指鹿為馬

如果佢地睇完最開始幅起狗牙圖無睇reply就回post,咁講閃光燈都說服唔到佢地 因為真係唔會閃到起狗牛
高清圖又第三四頁先有

聽到係閃光燈真係CLS

事實係閃光燈

推
繼續睇炒車

正評引伏

柒到唔敢回

連登大抄車

呢樣真，打燈太硬個背景好似studio藍布綠布咁，輕鬆咁將人同背景分離

明眼人

情況等同向新年同一堆藍絲親戚講政治一樣
班友柒左就揾野賴
好心識少少就唔好扮晒蟹一口咬定

btw 話人打燈得衰果d
你又知人地咩情況
如果成村人影緊 每人得幾秒 室內室外係咁轉場
ttl都無撚用
梗係老虎蟹都硬閃左先

話係p圖果d應該冇接觸攝影 可以原諒
但柒撚左 仲要死撐真係好柒

頂 見到

繼續死撐啦你班垃圾
仲衰過民建聯
成日笑民建聯建制派又廢又蠢
點知最廢就係你班垃圾
一味識跟風
無事實根據 d野係唔係都屌左先
次次炒車都唔撚認7

翻轉頭block柒d on9
發現呢位巴打好有潛質做9 upper
d野錯撚晒都可以講到似層層

柒左就拍下蘿友走lu